連登post被消失：“警方記者會：任何不服從政府決定的人均屬違法”

唔見咗

回家了

Fake news

好似假新聞黎

因為係fake news 連仔好波

總有啲on9仔幫倒忙，晒大家精神同時間

自膠 此post已完

fake news
我有份report

多謝連仔

del post la

假架屌你，唔del俾人話我地老屈差佬
咩道理都無晒

發現懷疑失實帖文，請盡快跟進

THIS?

豬隊友

連狗陰濕到
成日做埋D陰質野小心冇仔送終

Pish

Fake news有咩問題